[無圖]2R出浴照

笑左

不安

Cccccccccc

而家仲有幾多小學雞識2R?
無論係唱歌果兩姐妹定係踢波果兩個巴西佬